Обьясните своими словами, как вы понимаете, что такое деструктуризация и зачем она нужна

Деструктуризация - разделение сложной структуры на простые части; это специльный синтаксис, который позволяет «делить» массивы или объекты на переменные.
Также деструктуризацию можно использовать при работе с функциями.
Для вложенных структур можно использовать вложенную деструктуризацию.
Деструктуризация значительно уменьшает код.
